# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# 
# Translators:
# Kaijia Feng <fengkaijia@gmail.com>, 2014
# Martin Liu <liuzh66@gmail.com>, 2014
# waterone <suiy02@gmail.com>, 2013
# csslayer <wengxt@gmail.com>, 2014
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: ownCloud\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: translations@owncloud.org\n"
"POT-Creation-Date: 2014-07-04 01:54-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2014-07-04 01:30+0000\n"
"Last-Translator: Kaijia Feng <fengkaijia@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/projects/p/owncloud/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"

#: ajax/external.php:17
msgid "Server to server sharing is not enabled on this server"
msgstr "此服务器未启用服务器到服务器分享功能"

#: ajax/external.php:47
msgid "Couldn't add remote share"
msgstr "无法添加远程分享"

#: appinfo/app.php:33 js/app.js:34
msgid "Shared with you"
msgstr "分享给您的文件"

#: appinfo/app.php:42 js/app.js:53
msgid "Shared with others"
msgstr "您分享的文件"

#: appinfo/app.php:51 js/app.js:72
msgid "Shared by link"
msgstr "分享链接的文件"

#: js/app.js:35
msgid "No files have been shared with you yet."
msgstr "目前没有文件向您分享。"

#: js/app.js:54
msgid "You haven't shared any files yet."
msgstr "您还未分享过文件。"

#: js/app.js:73
msgid "You haven't shared any files by link yet."
msgstr "您还没通过链接分享文件。"

#: js/external.js:45 js/external.js:48
msgid "Add {name} from {owner}@{remote}"
msgstr "添加 {name} 来自 {owner}@{remote}"

#: js/external.js:46 js/external.js:49
msgid "Add Share"
msgstr "添加分享"

#: js/external.js:49 templates/authenticate.php:10
#: templates/authenticate.php:12
msgid "Password"
msgstr "密码"

#: js/public.js:203
msgid "No ownCloud installation found at {remote}"
msgstr "未能在 {remote} 找到 ownCloud 服务"

#: js/public.js:204
msgid "Invalid ownCloud url"
msgstr "无效的 ownCloud 网址"

#: js/share.js:146
msgid "Shared by {owner}"
msgstr "由 {owner} 分享"

#: js/sharedfilelist.js:128
msgid "Shared by"
msgstr "共享人"

#: templates/authenticate.php:4
msgid "This share is password-protected"
msgstr "这是一个密码保护的共享"

#: templates/authenticate.php:7
msgid "The password is wrong. Try again."
msgstr "用户名或密码错误！请重试"

#: templates/list.php:16
msgid "Name"
msgstr "名称"

#: templates/list.php:20
msgid "Share time"
msgstr "分享时间"

#: templates/part.404.php:3
msgid "Sorry, this link doesn’t seem to work anymore."
msgstr "抱歉，此链接已失效"

#: templates/part.404.php:4
msgid "Reasons might be:"
msgstr "可能原因是："

#: templates/part.404.php:6
msgid "the item was removed"
msgstr "此项已移除"

#: templates/part.404.php:7
msgid "the link expired"
msgstr "链接过期"

#: templates/part.404.php:8
msgid "sharing is disabled"
msgstr "分享已禁用"

#: templates/part.404.php:10
msgid "For more info, please ask the person who sent this link."
msgstr "欲知详情，请联系发给你链接的人。"

#: templates/public.php:22
msgid "Add to your ownCloud"
msgstr "添加到您的 ownCloud"

#: templates/public.php:25
msgid "Save"
msgstr "保存"

#: templates/public.php:30
msgid "Download"
msgstr "下载"

#: templates/public.php:61
#, php-format
msgid "Download %s"
msgstr "下载 %s"

#: templates/public.php:65
msgid "Direct link"
msgstr "直接链接"

#: templates/settings-admin.php:3
msgid "Remote Shares"
msgstr "远程分享"

#: templates/settings-admin.php:7
msgid "Allow other instances to mount public links shared from this server"
msgstr "允许其他实例挂载由此服务器分享的公共链接"

#: templates/settings-admin.php:11
msgid "Allow users to mount public link shares"
msgstr "允许用户挂载公共链接分享"
